###### 玩转金刚梯>金刚字典>
### 公告
金刚之友们，大家好！
自2020.03.xx 零时起：

一、金刚app梯（适用于安卓手机）
1、已于2019.10.01零时起正式发布，并于同日开始免费公测。截止今日零时已完成公测，正式上线运行。
2、诚邀持有安卓手机、且仍在使用金刚号梯的金刚之友尽快放弃金刚号梯，立即开始使用金刚app梯。
3、为表达对参与测试的金刚之友的谢意，金刚公司赠送每位参测的金刚之友xxx点积分，值$xxx。该积分可用于购买流量。

二、金刚号梯流量政策变更如下
1、金刚网派送新注用户的第1架金刚号梯上的免费流量包的尺寸从30GB变更为50MB(1GB=1000MB)。50MB流量可播放YouTube普清视频大约25分钟。
2、捆绑在每1架金刚号梯上的收费流量包包内流量耗尽或过期后，金刚公司为该梯派送的免费流量包尺寸从每天200MB变更为50MB。
3、

三、金刚号梯积分政策变更如下
1、从金刚官网获取推荐二维码或推荐链接的推荐人，每推荐成功1位新用户，金刚公司奖励推荐人的积分从150点变更为15点。
2、从金刚官网获取推荐二维码或推荐链接的推荐人，所推荐的被推荐人釆用以下方式之一注册成功，金刚公司已经奖励推荐人的积分因此已经获得，
如果被推荐人釆用临时邮箱、带+号的Gmail邮箱注册，或同一自然
3、 

四、本公告的生效
1、本公告自2020.03.xx 零时生效。
2、自本公告生效之时起，凡与本公告不符的金刚公司政策一律作废，以本公告内容为准。
3、


#### 返回到
- [玩转金刚梯](/LadderFree/A.md)
- [金刚字典](/LadderFree/kkDictionary/KKDictionary.md)

